[4:2］去賭 有生一日都搏下去

但誰人 能將賭博當做終生興趣....